有冇人知呢個廣告女仔叫咩名?

連登仔：雞

連登仔X2：臭雞.

推

冇波

魚尾紋 大嘴 平胸 副乳
你真識食

富田泰子

乜原來咁鬼大波 睇唔出

點解可以影到咁核突

新垣結衣

唔似
利申結衣老公